班渣車撚真係正仆街黎

你平時得閒星期六日同埋非繁忙時段你點渣真係唔理你，點解要係朝早大家都趕時間果陣渣車？你都係玩碰碰車咁塞下塞下，又係遲 巴士果班人又係遲

一件事上面大家都無著數既野真係唔明班仆街點解要咁做

講個事實你知
渣車果班人實情係唔洗趕頭趕命返工
9成9做老闆 鐘意幾點返就幾點返

屌你條撚樣煩小陣啦

咁特登呢個時間同人塞車好咩 明明遲少少條路舒舒服服

你quote小陣 ok？

揸兩年車 剩係試過一日紅隧唔塞 仲要係聖誕夜晚

脷伸 電單車

香港人大部份時間都係返工，如果返工放工唔揸車嘅話冇乜機會揸。

最仆街係呢啲人興碰碰車完報警，好似大把時間唔洗做野咁
利申:土瓜灣撚，塞到而家都未番到公司

係真嘅話洗乜繁忙時間揸返工，貪路塞咩。

搞到全條街d人都遲到，之後大把人俾公司扣錢
多尻謝呀

Sorry ar 阳住你返工

積極舉報違泊啦樓主，依加有網上報案室好方便

全部都係因果循環，咁多車係路上因為買車渣車負擔唔大

舉報多d違泊拎到車主負擔增加從而令路面上既車少d，塞車都少d

屌你條撚樣煩小陣啦[/quote]
咁你quote撚完未

之前九龍灣返工 渣車快過搭車 又平過搭車
利申住將軍澳

幾時開post吹奏avseco？

離左開啦 唔再吹奏了

呢樣野要好多人一齊做先得

祝d仆街載住全家大細撞車冚家產啦

駁唔到

做咩唔做？avseco係外判警察，人工高福利好

有冇telegram,加我傾下

最撚憎私家車撚
次次屯吐紅東塞車都實有佢地份